長洲東灣泳灘驚現豬屍，非洲豬瘟殺到黎？

長洲東灣泳灘發現豬屍，今早(17日)10時27分，有市民在泳灘上發現一頭約3呎長的死豬屍體，由於擔心是大陸病死豬隻漂洋過海「登陸」，於是報警，警方正封鎖現場調查。

內地非洲豬瘟爆發情況嚴重，內地曾有24個省份發生過家豬和野豬疫情，累計撲殺生豬91.6萬頭；上月19日，台灣宜蘭縣利澤沙灘亦發現一頭死豬屍體，隨即引起台灣網民恐慌。

終於到了

一日唔傳人都冇人關心

想祝你豬年快樂

大禮

人屍飄過來都試過

港爆港爆港爆

香港開門收大禮啦

成功引入野豬天敵

有免費豬肉食正正子

整做乳豬俾班狗官做新年大餐喇

豬年行大運 多謝黨

有無巴絲分析吓 大唔大機會大陸游過黎

長州居民投左邊個黨, 想睇下班鄉坤同政黨會點做

豬咁難食 食唔食都得啦

珠海

計水流係沿珠江口？
飄到長洲咁遠
以前後海灣執好多浮屍

唔通佢地掉晒d豬屍落海
送晒d生化武器出去

沒事兒